
                      Para mi opinión una de las cinematográficamente mejor realizadas de la saga. La trama es entretenida de principio a fin y nos deja conjeturas post estreno sobre lo que sería la trama del episodio 9. La recomiendo en la versión 3D
        
            